<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>HM 0x7e4 - Yacuiba on HM 0x7E4 - Yacuiba</title>
    <link>https://0x7e4.hackmeeting.org.bo/</link>
    <description>Recent content in HM 0x7e4 - Yacuiba on HM 0x7E4 - Yacuiba</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://0x7e4.hackmeeting.org.bo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Contacto</title>
      <link>https://0x7e4.hackmeeting.org.bo/contacto/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Sep 2020 00:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://0x7e4.hackmeeting.org.bo/contacto/</guid>
      <description>Para Asistentes Para mas información del evento puedes escribirnos al correo:
 hackmeeting [@] hackmeeting.org.bo (Nuestro contacto general) cfp@hackmeeting.org.bo (Contacto para el Call for Papers)  Nuestro grupo en Telegram:
 Hackmeeting Bolivia, @hm0x7e3  Tenemos clave GPG también: D881 B9DA 3E4E CA18 3873 DB9E 855D B92F 24B9 BDC6.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CFP</title>
      <link>https://0x7e4.hackmeeting.org.bo/cfp/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Sep 2020 00:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://0x7e4.hackmeeting.org.bo/cfp/</guid>
      <description>Call For Papers  El Call For Papers finaliza el Domingo 18 de Octubre. No esperes al último momento :)
 Quiero presentar una Charla o Actividad Si deseas formar parte del evento como speaker y compartir conocimiento, puedes proponer un tema o actividad mediante el siguiente Formulario de Registro.
Entre las actividades tenemos: Charlas, Foros, Talleres y Mesas Redondas. Aunque no nos restringimos a ciertos temas, en el pasado se presentaron charlas sobre:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Charlas</title>
      <link>https://0x7e4.hackmeeting.org.bo/charlas/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Sep 2020 00:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://0x7e4.hackmeeting.org.bo/charlas/</guid>
      <description>Aun no tenemos el programa completo y final, cuando este listo estara en este espacio.
Viernes 6 de Noviembre    Nro. Expositor Tema Descripción Hora     1.       2.       3.        Sábado 7 de Noviembre    Nro. Expositor Tema Descripción Hora     1.       2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Info</title>
      <link>https://0x7e4.hackmeeting.org.bo/info/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Sep 2020 00:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://0x7e4.hackmeeting.org.bo/info/</guid>
      <description>¿Qué es el Hackmeeting?
La palabra Hackmeeting fue acuñada a finales de los 90, en Italia, para referirse a un espacio donde se reúnen hackers y activistas sociales.
Hackmeeting es un experimento desprovisto de acartonados formatos y rígidas pre-determinaciones. Es un espacio donde los nicks se convierten en personas y donde las asambleas virtuales devienen acción efectiva desde el punto de vista intelectual, afectivo y social para avanzar desarrollos libertarios.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
