<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>HM 0x7e4 - Yacuiba on HM 0x7E4 - Yacuiba</title>
    <link>https://0x7e4.hackmeeting.org.bo/</link>
    <description>Recent content in HM 0x7e4 - Yacuiba on HM 0x7E4 - Yacuiba</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://0x7e4.hackmeeting.org.bo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Contacto</title>
      <link>https://0x7e4.hackmeeting.org.bo/contacto/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Sep 2020 00:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://0x7e4.hackmeeting.org.bo/contacto/</guid>
      <description>Para Asistentes Para mas información del evento puedes escribirnos al correo:
 hackmeeting [@] hackmeeting.org.bo (Nuestro contacto general) cfp@hackmeeting.org.bo (Contacto para el Call for Papers)  Nuestro grupo en Telegram:
 Hackmeeting Bolivia, @hm0x7e3  Tenemos clave GPG también: D881 B9DA 3E4E CA18 3873 DB9E 855D B92F 24B9 BDC6.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CTF</title>
      <link>https://0x7e4.hackmeeting.org.bo/wg/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Sep 2020 00:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://0x7e4.hackmeeting.org.bo/wg/</guid>
      <description>¿Qué es?
Captura la Bandera (Capture The Flag) es una actividad que contiene una serie de pruebas con simulaciones de vulnerabilidades en diferentes servicios en Internet, pruebas de Ingeniería Inversa, Criptografía, así como problemas de programación y algoritmia.
Estos Juegos se habilitan los días del evento, la información y detalles se publicaran en este espacio, anda armando tu equipo y anda prepradnote que vamos a tener mucho para que juegues.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Charlas Domingo 08-11</title>
      <link>https://0x7e4.hackmeeting.org.bo/charlas-domingo/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Sep 2020 00:03:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://0x7e4.hackmeeting.org.bo/charlas-domingo/</guid>
      <description>Domingo 8 de Noviembre Todas las horas están en GMT-4.
   Hora Tema Tema Desde     15:00-15:45 XSS Basiquito! d3xd3v Bolivia   15:45-16:30 Reverse shell sobre WAN Eyver Vargas Bolivia   16:30-17:15 Hacking Wifi 2020 en Bolivia Jorge Martinez Bolivia   17:15-18:00 Hardware Hacking 101 Mike Rueda Estados Unidos   18:00-18:45 Contingencia en entornos educativos virtuales Raul Coronado Bolivia   18:45-19:30 Taller de mapeo comunitario con Open Street Map Nah_omy Bolivia   19:30-20:15 Lenguaje Rust: Nueva herramienta aplicada a la seguridad Erick Poppe Bolivia   20:15-21:00 Nuestro ADN: La siguiente revolución en almacenamiento de datos Richard Villca Bolivia    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Charlas Sábado 07-11</title>
      <link>https://0x7e4.hackmeeting.org.bo/charlas-sabado/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Sep 2020 00:01:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://0x7e4.hackmeeting.org.bo/charlas-sabado/</guid>
      <description>Sábado 7 de Noviembre Todas las horas están en GMT-4.
   Hora Tema Tema Desde     15:00-15:45 Breve introducción a selfhosting (Crea tu propia nube) Isaias J. Cruz Bolivia   15:45-16:30 Pwning networks on 10 min. or less Felipe Montescino Chile   16:30-17:15 Teaching tech together Lupe Canaviri Bolivia   17:15-18:00 Introducción a tecnología SDR Fransico Javier Castañeta Bolivia   18:00-18:45 Pentesting/recon automation with Bash Vay3t Chile   18:45-19:30 Automatización de ciberataques y ciberdefensa Ing.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CFP</title>
      <link>https://0x7e4.hackmeeting.org.bo/cfp/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Sep 2020 00:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://0x7e4.hackmeeting.org.bo/cfp/</guid>
      <description>Call For Papers  El Call For Papers finaliza el Domingo 18 de Octubre. No esperes al último momento :)
 Quiero presentar una Charla o Actividad Si deseas formar parte del evento como speaker y compartir conocimiento, puedes proponer un tema o actividad mediante el siguiente Formulario de Registro.
Entre las actividades tenemos: Charlas, Foros, Talleres y Mesas Redondas. Aunque no nos restringimos a ciertos temas, en el pasado se presentaron charlas sobre:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Charlas Viernes 06-11</title>
      <link>https://0x7e4.hackmeeting.org.bo/charlas-viernes/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Sep 2020 00:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://0x7e4.hackmeeting.org.bo/charlas-viernes/</guid>
      <description>Viernes 6 de Noviembre Todas las horas están en GMT-4.
   Hora Actividad Expositor/a Desde     18:30-19:00 Inaguración del evento Equipo de Organizacion Yacuiba - Bolivia   19:00-19:45 Hacking con buscadores Ruddy Flores Bolivia   19:45-20:30 Programación orientada al estimiento Laura Sainz Bolivia   20:30-21:15 Charlas sorpresa! Monic H2SO4 Ciudadana del Internet   21:15-22:00 Vulnerabilidades en plugins Wordpress Luisiño Pericena Bolivia    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Info</title>
      <link>https://0x7e4.hackmeeting.org.bo/info/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Sep 2020 00:00:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://0x7e4.hackmeeting.org.bo/info/</guid>
      <description>¿Qué es el Hackmeeting?
La palabra Hackmeeting fue acuñada a finales de los 90, en Italia, para referirse a un espacio donde se reúnen hackers y activistas sociales.
Hackmeeting es un experimento desprovisto de acartonados formatos y rígidas pre-determinaciones. Es un espacio donde los nicks se convierten en personas y donde las asambleas virtuales devienen acción efectiva desde el punto de vista intelectual, afectivo y social para avanzar desarrollos libertarios.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
